巨蟹係咪會縮埋個殼到

越黎越想縮入自己個殻入面

唔想俾人揾到 啲人越想揾就越縮入去

係咪得巨蟹先係咁？

靜一排就冇事 利申巨蟹

星座撚縮返入老母個閪啦
漏咗個腦呀

靜左好耐了

但靜完就唔會想俾任何人再觸碰到

具體啲 因咩事

你會唔會成日諗好多野

勇敢啲 試下自己做主動
可能唔係縮 係你想搵既人冇搵你

唔會 只係唔想諗起任何野

唔好揾了 不如不見
有啲人，三日無揾，就一世唔洗揾了

咪咁負面啦 明你做咩
珍惜仲有機會 有時真係錯過就一世

無巨蟹？

點解連登咁多巨蟹post
證明巨蟹座問題多多
垃圾星座

對唔住囉

Hi 發生咩事先

縮你老母咩

其實有d野要堅持實堅持到
但堅持十年又有用咩

屌你老母咪全世界12份1嘅人會縮撚左殼入面囉